同初戀男朋友拍拖 longd發現自己對女人有生理反應

同初戀男朋友一齊左就黎3年
最近去左美國讀書開始左longd
我個roommate係鬼妹黎 平時對我都好熱情好nice
完全無歧視過我係Chinese 佢仲要好撚靚女又高
利申 係鬼佬眼中所有asian都係chinese 各位巴絲打唔好屌老母住先
然後頭先我見到佢用緊啲交友app同女仔傾計 send哂咩I love you wonderful night啲msg
之後佢見到我睇到佢就開玩笑咁坐左我隔離話留意左我好耐 覺得我好cute 唔介意做我男朋友之間既第三者
然後傾傾下就慢慢開始摸我 跟住同左我打車輪
我無耐就推開左佢 我想冷靜下就衝左去左我friend屋企
跟住去廁所發現我條底褲係濕撚哂
我依家依刻真係搞唔清我係咪中意左佢 我好亂好亂
但我明明一直都係中意男仔 點解會對女人有生理反應 ？
我真係好亂好亂
某程度上我都算出左軌？我要點同男朋友交代

打錯 係英國讀書 同埋拍左就黎2年

即係一直都係雙性戀只係唔知道

因為好撚靚女姐
我同靚仔打茄輪都即刻扯旗啦

唔撚係掛

好正常 你都會

如果有個Beckham咁靚仔摸我同車我都應該扯到行 利申非gay

俾靚女拗番直

藍絲

我問左我啲frd佢地話唔會

依家係變左les

咁我要點做
唔知仲繼唔繼續同男朋友一齊
心好亂

口講無憑

急就去廁所啦 咁大個人仲瀨尿

男人比男人玩條撚都識扯啦 邊有得計

交代好簡單姐 搵埋你男友3p就得

gaygee

身體唔抗拒掛
心理上認同係異性戀
(9upper)

有咩點做啫
你係發現自己真正性向姐 唔代表唔再愛男友
兩者係冇衝突
定還是你想搵個借口分手?

放舊玩具喺下面都有反應啦，咁你係咪鍾意舊玩具呀

只係當時情況太突然，先有錯覺啫

有人咁講 無人 尤其係女性 係完全同性戀或者異性戀

因為你被刺激掩蓋了理智